連果個Benson Tsang都去支持曾俊華?

一個關懷基層, 露宿者, 老人家, 發起平等分享行動既人, 竟然去支持一個大右派後選人曾俊華

根本成班黃絲痴撚晒線
撐曾俊華撐到冇晒邏輯

香港貧富懸殊問題唔多唔少都關曾俊華事

呢條友係咪低9能, 爭取民主選舉制度同支唔支持民意最高候選人, 兩樣野有乜撚邏輯關係?

兩害取其輕

按民意而行，叫民粹，唔係民主

呢個係attention whore嚟

點都好過淋病

薯片好過淋病就一定, 但你有得「取其輕」？